# Лабораторная работа №1

### Задача
Найти вектор коэффициентов относительной важнонсти объектов порядка t, а так же определить порядок t, для которого целесообразно считать вектор коэффициентов относительной важнонсти

### Входные данные
Для изменения входных данных необходимо изменить матрицы парных сравнений объектов каждого эксперта, расположенные в файлах:

*m0.txt*

*m1.txt*

*m2.txt*

*m3.txt*

А также значение точности и количество итераций в файле *diff.txt* (дробная часть числа должна записываться через точку)

### Запуск программы
```
python3 pz1.py
```
